[本地足球][狗志精神 點柒他人] 2016/17 港超聯及香港代表隊討論(35)

今季港超參賽球隊:
東方龍獅、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、XXXXX

港超:
2017-02-17 (五) 20:00 港會 vs XXXXX 香港足球會足球場
2017-02-18 (六) 14:30 XX南區 vs 標準灝天 香港仔運動場
2017-02-18 (六) 17:30 傑志 vs 和富大埔 旺角大球場
2017-02-19 (日) 17:30 九巴元朗 vs 理文流浪 元朗大球場
2017-02-19 (日) 20:00 南華 vs 香港飛馬 將軍澳運動場

東方龍獅亞冠盃賽程:
日期 對手（主場／作客）
2017-02-22 vs廣州恒大（客）
2017-03-01 vs川崎前鋒（主）旺角大球場
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊亞洲盃外圍賽賽程:
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像
大球場道:
Winning Eleven Hong Kong q
香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : (上海申花)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

亞冠盃分組賽東方對川崎前鋒(3月1日)以及東方對廣州恆大(4月25日)之成人及特惠票經已售罄，東方對水原三星藍翼之賽事 (3月14日)尚餘少量成人及特惠票，為免向隅請從速購票。感謝各位球迷支持。

如情侶 你我有心追隨 遇到半點風雨便思退

東方無腦 足總放縱 欺詐觀眾
波飛卻在chi-na狗口中
多番故弄釜山更凍摧折kitchee
遺憾當初港超不捧

有一刻相望 突然有些感覺 太震撼 才會想閃躲

Btw手指指位巴打好俊俏

屌你老母

好拎唔拎 拎米蘭黎比 人地同一個場
換轉你試下著些路迪波衫去格流看台睇
睇下落唔落得返黎

好似連續兩個post 1002

今日東方再打比我
同我重申2月14日買既
無論會員／非會員
就算即時入咗會
都唔會有飛

好性感啊你

邊個球員老婆咁撚on9
又係到小圈子打飛機

本地波記者

咁果日情人節話有飛賣叫人上去灣仔係玩鳩毒撚？

邊間咁on9

其實主要係香港球迷廢，人地踩場唔會噓人，上次河內fans去主場球迷區，如果有人噓佢地，我都冇咁擔心

其實圈入面果班人係咪無一個人智力正常

做得記者明知狗志係閪係唔撚抵幫都要幫佢護航掉返轉頭插d球迷

買唔到天體客隊區
諗住去買隔離主隊區

佢又冇講錯嘅，離地萬丈咁囉

要求對主場球迷公平都變本土撚
就黎唔奶支那鞋底就係港獨

有兩隊球會都可以用兩個埸踢分組賽,東方點解唔照做

覺得自己係insider
高級過其他球迷

未search先估係毒果報

狗屎垃圾專門打飛機嘅東網

第一日知？
反中/反共＝港獨

黎智英都係港獨啦

唔怪得我撐本地波講都冇講啦東方彈弓手賣飛俾非會員單野啦，原來仲維穩過香港01

希望佢做死一世東網

btw,
橙色火焰 元朗必勝

但當日主場球迷區（西翼）大把吉位，兩隊球迷無迫埋一齊所以無咁大影響
亞冠東方主場full house對含大，香港支那球迷迫埋一齊仲要有港支芧盾，完全兩回事

蒙通聯同沙地阿拉伯嗰隊都可以用兩個唔同球場踢分組

百份報

米蘭打吡用同一個場 邊有分主客
忠躉自成一角 中間d球迷鍾意坐邊就坐邊
家陣亞冠呀大佬 主客場呀
主場飛緊係比主隊球迷
你唔好拎 "傑東之戰 旺角場都係咁啦" 黎比？

好多圈內人/有關係既都係咁諗

你唔係expect東網會屌班老細下化？
屌完下季一定冇波播啦

東方叫非球迷會會員都可以上去買飛

佢依家擺明就夾硬黎，點會理自己講左咩

東方球迷仲唔退會?

自己成立一個 再搵時間加入官方可能仲好 而家轉左手之後真係

屌，球圈中人好似冇人覺得有問題
而家搞到好似成班港獨廢青買唔到飛屌支那而發爛渣

米蘭fans叫A米

唉，我地只係一班搞事嘅廢青

打交果陣咪屌我地唔夠和平理性非暴力

叫嗰條kaka八婆食屎啦,自己係既得利益者都唔幫球迷着想

減減姐嘛 日月報>一個月南華PR>東網

東網用AC做稱呼

深入敵陣

0999999

不嬲唔包容既就係港獨

根本無人嘈買唔到飛 成日有班on9盲毛轉移視線

原來做過南華PR
唔怪得咁撚on9

嗰日狗志已經係咁諗

佢地打份工順便睇埋咋嘛
呢d野佢地識條春咩

港喱15, 17區全面進場
同含大fans鬥過

On99 記者
再嘈搵假奶黎兇你2野

笑撚死

東網係傑志東方台都唔係第一日既事

搵人send比俊立睇 等佢認撚住佢個樣啦

navynodouble bb 好惡

無左黎同光的東方 = shit
如果黎生仲係到一定唔會搞出咁多事

有狗志就已經 = shit

至少上季負責marketing果班人係東方自己人，依家幫東方搞marketing只係一間外判左既pr公司，東方有公關災難關佢撚事

海軍巴都跟得好貼喎

上季搞得好好多
輸波識得係Facebook道歉
搞所有宣傳同球迷會都跟到好足
自從黎生一走，隊波就開始衰落
見到班球員咁好波，真心覺得浪費左佢地咁好既表現

J過?

Bigmac fb so many girls

就連處理公關部解散都係公關災難

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

想要電話

假Facebook緊係亂add人嫁啦

東方由黎同光走左之後做既每個大決定都係一次公關災難，老老實實搵班讀緊Comm既大學生搞都唔會搞成咁

原來係村短
Btw不了

村短 = 垃圾mk

紫禁飄謠好難改全首 放棄了

Kaka tsui東網記者

身型幾好架 運動型 我都丁過

改完有我港超eason唱

不了

走音

東方食撚屎

法國唔少傳媒工作者都係搵第二個行業做個短時間過冷河之後又做同一行

提提大家聽晚係香港足球會足球場有港會主場迎戰R&F富力嘅賽事～港會係唔可以帶外來食品進入去嘅，場內都設有小食亭，會提供小食、雞脾、星洲炒米之類食品比大家選購。

禾果！左因果！

食物高質
但貴

你請ok? 好似$50有交易

聽晚港會對支那隊 估人數

本賽季最屬目既大戰

300

亞足聯評亞冠G組：鄭智恆大關鍵 水原第8次戰亞冠

[東方體育會]

對於來自香港的東方體育會隊，亞足聯介紹稱，東方體育會曾5次獲得聯賽冠軍。上個賽季，東方體育會在女教頭陳婉婷的帶領下，自1995年以來首次獲得了聯賽冠軍。

球隊核心球員方面，1號門將葉鴻輝是中國香港隊的主力，他代表中國香港參加了2018年俄羅斯世界盃預選賽，並且只丟了5個球。東方體育會隊中的西班牙人布萊達，職業生涯曾輾轉白俄羅斯、塔吉克斯坦、羅馬尼亞，這名前鋒在去年加盟了東方體育會。

28歲的女教練陳婉婷，在2015年年末成為了東方體育會主教練，並在4個月之後成為第一位帶領男足拿到聯賽冠軍的女性教練。

Joel耀國

究竟乜野係加萊尼

老人保健產品

我都想睇
但要幫人補習，不了。

誤人子弟

google話係吸塵機同小型家電產品

中國輝個朵係咪開始喺亞洲多人識

女？

你搵到有香港以外的英文，日文同韓文新聞講佢先算啦

大陸野

不是

我平時係現實唔係網上咁既款

秒

原來上港簽左卡華路
全部鬼佬都係車仔舊部

將麻樹堆葉鴻輝球皇片send去利/阿

星期五夜波有港會班鬼佬會員做基本盤，而且又唔係凍，應該有300-350呀

Eastern Sports Club
How They Qualified: Hong Kong Premier League Winner
Founded: 1932
Stadium: Mongkok Stadium, Hong Kong (capacity 6,769)
Hong Kong Premier League (5): 2016, 1995, 1994, 1993, 1956
FA Cup (4): 2014, 1994, 1993, 1984

Overview
Eastern Sports Club will become Hong Kong’s maiden representatives in the AFC Champions League era after last year claiming their first top-flight domestic title since 1995. Under the guidance of Chan Yuen-ting, Eastern have reestablished themselves among Hong Kong’s elite, having also lifted the Hong Kong FA Cup for the first time in two decades in 2014. Eastern’s only previous experience on the continent came in 2009, when they suffered Group Stage elimination in the AFC Cup.

見到之前係海外受訓嘅一個個返香港 好灰心

12個gk

Key Players
Hong Kong’s first-choice goalkeeper Yapp Hung-fai was outstanding as the national team conceded just five goals in eight 2018 FIFA World Cup/AFC Asian Cup 2019 joint qualifiers and Eastern will be banking on him raising his game once again throughout their AFC Champions League bow. Spaniard Manuel Bleda’s nomadic career has included spells in his homeland, Belarus, Tajikistan and Romania, and the forward has been regularly finding the back of the net since joining Eastern in 2016. Also among the goals is veteran midfielder Lee Hong-lim, who has been one of the side’s top performers in the current Hong Kong Premier League campaign as Eastern aim to retain their domestic title.

Coach: Chan Yuen-ting
Chan Yuen-ting took over as Eastern’s head coach at the end of 2015 and subsequently attracted global headlines by becoming the first ever female to lead a men’s side to a top-flight title four months later. Chan, who was named 2016 AFC Women’s Coach of the Year in December, will be pitting her wits against some of Asia’s most successful sides as the 28-year-old record breaker aims to continue Eastern’s upward momentum on the continental stage.

最前排係教練團

無奈返港姐
再搵機會啦
有得出又唔出先抵死

有咩特別

like then tell u

駁唔到

虎撲足球2月16日訊亞冠聯賽小組賽將在2月21日打響，著名博彩公司威廉-希爾開出了奪冠賠率，廣州恆大優勢明顯，上海上港和江蘇蘇寧分居並列第2位和第4位。
在威廉-希爾開出的賠率中，廣州恆大以5.0的賠率位居第一，FC首爾賠率則為9.00與上海上港排名第二，江蘇蘇寧以11.00的賠率緊隨其後（威廉-希爾的球隊名並未更新，仍為東亞和舜天）。賠率前4的球隊皆來自東亞，中超的3支球隊均位列其中。西亞方面排名最高的是沙特豪門阿爾希拉爾，他們以13.00的賠率排名第5位。
在榜單的末段，香港東方以251.00的賠率排名倒數第一，相比之下，倒數第二阿德萊德聯的賠率則為126.00。

等睇av情節

係鄰國論壇出現得最多既東方球員係中國輝

乜撚自己人牙

搵人貼返中國輝張相

同支那狗智嘈過係唔同d

之前有個支那仔好清醒話係我地唔當中國輝係自己人先

上上個post我搵到東方係500倍

倒數第二正路應該係蒙通聯，米奇聯擺尾二係咪因為佢地難出線？

叫黎同光自家整番支球隊
東方呢d體育會始終多限制

小黃傘
慘 和理非都叫反中亂港

本身都有上開中國啲論壇
個人經驗係你唔提某啲野嘅 正路嘅都可以和平共處嘅

唔係果張柒相會有人叫佢中國輝咩

減減姐而家係本地波個 group 度戴哂頭盔話係個人意見，同報社無關

又要威又要戴頭盔

仲有＄ 先講啦

條友係咪仲失蹤緊

自己做記者都唔撚柒知自己既言論係會影響自己間公司

以前係旺角場成日見一個長頭髮帶眼鏡女體記係咪佢

真人又肥又矮

我見有一個唔矮外型唔錯

投訴佢等佢又被炒魷魚好冇

減減姐比人binc

好花生

人地好慘嫁
黃傘係咩都未知
就俾中共洗腦做反中亂港

含大作客都黃色衫

黃喪波咩人黎好資深下

好多料爆
個球圈上至高層下至體記都係

巴打
得既話大頭俾人炒左啦

黃喪波
哩條徐嘉嘉，由明報年代已經針對提出異見嘅球迷，正人渣。
當日屯門愉園假波事件，我同朋友印製單張，提出證據顯示近年幾次假波事件，無獨有偶，都同來歷不名嘅大陸資金有關，希望足總正視，加強監管，唔好好似屯門普高單嘢咁樣，完全唔知大陸資金來源。
點知垃圾記者徐嘉嘉，喺我地行動嗰時，唔似其他行家咁樣走埋嚟訪問，而係偷影相然後話我地針對大陸球員，喺度老作新聞，完全唔專業

agree

比人 binc

花生呀

屌你老味

其實香港球圈維穩味咁重 我個人認為係令足球發展唔到既因素
足球呢樣運動本身就係衝擊維穩 人地外國每一場波都好比一場仗咁
咁多維穩只會無人想睇波

無計，香港出錢搞波同足總班人都係維穩派

當初兩場港支大戰個個都收哂聲，反而係得金勞詹一個花生友咁有guts行出黎送幾十粒獎金俾港隊抗支

金勞詹=袖珍版trump

FF 全港反支市民夾錢搞隊波打港超，應該好正

其實要咁做啦，但首先係要由港丙開始打起，之後想年年升班就要職業化，年年班費講緊7位數一年

打職業波無水喉射住無可能

有水既話升班話咁易

全港反支夾錢每年夾一至二千萬唔係無可能
一千萬以下只可做護級分子

叫黃洋達兩公婆每年分佢地一半課金出嚟起碼都夠升到甲組啦屌

Afc溫布頓
Afc曼徹斯特 尼d都係民營球隊
但人地英國頂級聯賽咁職業化
Afc溫布頓都打到英甲 港超整隊民營波 有心搞 有人肯眾籌 踢中遊其實唔難
係睇有無人肯由0開始做起

終極黑歷史

首先要點申請到丙組個牌先

球圈咁細 搞波又全部或多或少奶共
傳媒玩踢爆就真係唔使點做本地波

9000大元

⋯⋯⋯⋯

學5件買會籍

註冊做公司／社團 > 用公司／社團名義填form報名

咁認真，我就不嬲唔like熱狗嘅，但佢地肯pay嘅我又唔mind啊，都叫為香港做件好事

我國入球量算多，加油

唔講呢啲衰嘢啦，再講就世界大戰

黑歷史

講返正題，係咪真係交個form就踢得架喇

自由人都唔批

原來呢個post唔係一面倒支持熱狗，有d意外

要咩條件？一定要入埋個會？咁難搞好多

牛丸大波圖

山蛇到而家都未入到，咁你話易唔易

香港圍威喂過外國好多
一班奶共撚拎住審批權
你話反共邊有可能申請到牌

所以起初申請時唔好打正反支𣄃號

減減姐起碼真身出post，文匯報果件工賊只係敢用page串人

潘xx？南華委員兼文匯報記者ar

潘生係黑工單野先多人識炸嘛

我地減減姐係好女仔黎
唔好蝦佢plz

唔止

唔返嗰啲就畀人問發完夢未

?

鳩沖

鳩沖係咪放棄左自己

柒過大鳩頭

邊度有得睇?

中超陪練球員

未開都知係咩

早兩日Brian

朱志光: 新界既...er....朋友你地好，我好高興能夠代表傑志...足球隊黎到新界西，支持我個好朋友，亦都係我地足球總會既..er..獨立董事何君堯先生

英國《BBC》周三報道，有研究指出，職業足球員頂頭槌太多，會對腦部造成永久性傷害，去到約60歲時很大機會出現痴呆的症狀，如出現認知障礙、失去記憶等。港隊兩位中堅陳偉豪與梁諾恒都表示，有點擔心。

偉豪笑言：「我不用等到60歲呀，我現在都有點痴呆。頭部受到撞擊太多了，這都是正常的，我的頭其實也腫了，頭骨有點變形。」但他指出，不會因為這個原因禁止兩個兒子踢球，因為凡事總有得失。梁諾恒亦有類似的想法，他說：「做任何事都會有後遺症，自己享受過程就好了。是有點擔心，但現今的足球情況可能已改善。」
記者、攝影：禤家民

當時條友扮哂獨立人士
係佔領運動後先露出奶支咀臉
Daddy奶哂嘢

Fb個本地足球群組係咪有呢度巴打負責管理?

就算遞補機制果陣未識條友，好人好姐扮支那太空人都知咩事啦

情是這樣細膩, 估唔到你同我一樣

狗志

佢鳩知你係咪會員咩 咪玩啦狗志

人地理鳩得你係咪會員非會員姐
東方係咪當人on9

ps 張圖gary li 提供

咪係 人哋有你本花名冊咩

天下烏鴉一樣黑

所以宜家daddy咪奶胡官囉
肯定唔會再乸嘢

我建議最好唔好跟車太貼

梁守志今晨督操期間表示，球會是次發售三場亞冠盃分組賽主場門票，曾考慮過採取實名登記制，但售票渠道未能作出相應安排，他說已知悉東方龍獅主場對廣州恒大部分主隊球迷區門票被自稱恒大球迷購下，但估計數量不會太多，會方將跟進事件並研究後續措施，以避免客隊球迷與主隊球迷混在一起。

割讓燕雲十六州

瀨親都係輸果一邊(唐狗/胡官), 一係就養狼狗咬春袋(君妖)... 已成為建制邊緣人仕

咪講大話啦狗志
足總叫你跟果陣港支大戰咁check身份證你咪又係冇咁做

石敬瑭同董雅濤 莫國高一樣都係有漢人名但其實唔係漢人, 狗志呢.......?

大家有冇發現有個人仲未出過聲

全部入場都查身分證 拎支那護照手持主場波飛一律禁止入場

中場悍將華杜斯於賽前透露，球隊必須盡快忘記亞冠盃失利，重新出發爭逐聯賽冠軍：「亞冠盃失利的傷口，至今仍會隱隱作痛，畢竟我們只差一點點就能夠如願闖入分組賽中。如今重新投入超級聯賽戰線，我們當然明白周六出戰和富大埔是何等重要，如果我們希望來季再度挑戰亞冠盃分組賽，那麼最好的方式就是攻下聯賽冠軍，直接拿到分組賽資格。」

Midfield mainstay Krisztian Vadocz indicates the Blues will need to put their AFC Champions League disappointment behind them as quickly as possible, refocus on the premier league and get ready to challenge for the league-title.

“It still hurts to be out of the AFC Champions League, as we were so close to reaching our target of making it to the group stage. Now that we are back in the premier league battleground, of course everyone within the squad understands how important this game against Wofoo Tai Po actually is. If we want to reach the AFC Champions League group stage next season, the best possible way will be winning the premier league and directly earn a spot in the group stage,” claimed the Hungarian.

如果攞唔到冠軍佢一定走硬啦

大陸公安有權唔比非東方會員既人買

咁即東方會員既名都全交上去

攞到都走啦

ho ball

用錢就留到嘅人，點解唔用錢留呢

會唔會交埋身份證號碼

55555？

係狗

個人資料已轉交至支那公安手中

5件宜家訓覺都笑醒啦

我真係恭喜你呀

估計不會太多，一個北看台咁囉

當初攞哂你身份證回鄉卡 no 就係為左咁

石敬瑭割讓燕雲十六州係漢奸
不過換取到遼國扶持佢做皇帝喎

亞冠放mk無可能唔會爆
狗志今次就算放水 佢都唔係賺返好多咋喎？

所以唔能夠用燕雲十六州來比喻

只要一個會員過關果陣遲半個鐘成車會員都要等啦

老鑑

打得恆大都冇好事啦

做咩

唔關伍件事佢點會出聲

有冇人開港會對XX live post?

我一陣開

禾果 左腰果

支持我國入波但係輸波

東方沙龍大波波

呢個廢老將佢淨餘人生集中抽5件水

其實係問佢發完代表尼日利亞國家隊個夢未

go hong kong national team la diu

十足公園啲廢老咁

踢法唔啱港隊，可惜

金仔妹下妹下

真係好撚型

真。die for hong kong

Kim：屌，我唔想去北韓啊

想叫郭sir去北韓，垃圾kim蛇

郭家明咁似關平既

其實無聊諗下主客區，都好複雜
香港地都有好多香港人係恆大球迷（真心果隻，連之前高登都有專屬post）
咁到時佢坐係主場球迷區，同其他人有衝突咁點計

自己收皮專心睇波囉，唔係點

打過

打過囉

主隊區支持客軍打死無怨啦diu

Bigmac add咁多女自私J可恥

屌你天光講人話

係支那食左乜搞到咁

呢個星期五六日，每日都有一場直播！周五（17日）2000喺港會場會上演護大戰，由港會迎戰R&F富力。兩支今季嘅話題球隊，最後邊一支可以繼續留喺港超，呢場戰果極度關鍵。各位球迷朋友，入場睇困戰鬥最過癮，唔係就睇直播啦！呢場為大家講波嘅係「Colun」黎奕倫，同埋「替工大頭」，各位記得到時邊睇波，邊喺度留言同2位評述溝通互動，再玩埋「仁和堂ManOfTheMatch」呀！

又係大撚頭講波 我屌你老母

[直播世紀大戰] 17/2 - 20:00 - 港超聯 - 港會 vs RF富力

此外，雙方射手今仗同扮演「關鍵先生」，港會就要睇實前鋒「10號仔」米高堪士，這位正職為香港國際學校教師的27歲前鋒，門前觸角敏銳，球隊今季在聯賽僅攻入6球，其中4球就是由米高堪士取得，稱得上是港會得分泉源；至於R&F富力的23歲港將射手卓耀國今季表現大勇，球隊在聯賽攻入8球，卓耀國佔去其中5球，兩人在全隊得分比率同樣超過6成，且看他們能否在這場護級大戰交出「士哥」，帶領球隊取得寶貴3分！

咁一定入場喇

佢真係好好波

支那人話會係mk場唱中國國歌,點應對?

Boo

人地都多人

一齊唱今天我還擊

咁唔係唔boo呀

今時今日香港人咁撚高要求又功利主義 要夾錢搞波仲要低組別打起應該冇乜可能 已經想像到輸一場個個就屌三屌四 一係就年年資金不穩

日日食地溝油

佢係飛馬踢得幾差下
動作慢跑動少
雖然技術係唔錯
但係只啱踢中小型班

好嚴重wo

太陽果時d marketing係做得好，不過球隊冇成績就唔玩

教練唔得

打廢隊好似好勁
一打勁少少既隊就明顯未夠班

yes

場場波投票决定出場陣容

可能係

【本報訊】港超一哥東方龍獅昨晨移師到沙田曾大屋仿真草球場操練，為下周三亞冠盃分組賽挑戰中超班霸廣州恒大做準備，球隊亦首次為賽事試陣，而教練陳婉婷排出主守的5-4-1陣式應戰，除排出三中堅外，亦有雙防中作支援，希望可以做好防守。

東方上周六在菁英盃狂數富力晉級後，球隊有超過一星期的時間準備對恒大，而球隊周二復操，昨晨開始為賽事展開最後備戰；經過熱身後，教練陳婉婷向球員講解戰術及踢法，之後正式落場試陣；「牛丸」早前表示，球隊在亞冠盃面對強手是無可避免的變陣及改變踢法，而昨日初次排出5-4-1試陣，前線以射手洛迪古斯作單箭頭，中場為麥基、白鶴、迪高、李康廉；五個後防為曾錦濤、羅拔圖、米曹、曾至孝及黃梓浩。

「牛丸」表示，由於亞冠盃對手實力較東方強得多，故要調整踢法去應戰，她說：「對手主導形勢是預計之內，但我們會有一套辦法應付，這是訓練課題之一。其次是本地與亞洲賽在速度上有很大分別，過去這段時期要調整心態踢法，亦要減少不必要的漏洞。」東方大軍已定下周日早上起程北上。

恒大屬亞冠盃大熱
隨着亞冠盃分組賽下周展開，已有博彩公司開出今屆冠軍賠率，廣州恒大為四倍的大熱，上海上港與FC首爾為八倍的次熱，而近年在亞冠盃戰績差強人意的日聯冠軍鹿島鹿角是16倍的半冷門，至於亞冠盃初哥、香港代表東方龍獅則是超級冷門，奪冠賠率為251倍。

曾錦濤 = 亞冠級球員

吳偉超 = 亞冠級球員

願聞其詳

no 曾至孝同吳中超please
我睇好呀濤的

究竟吳偉超係簽嚟把撚？

東方無人有亞冠經驗
南華情報員:吳偉超踢申花果陣踢過亞冠，亞冠救星

踢唔慣人做草

擺後備席提升士氣

亨利好朋友

吉祥物

我懷疑無試過腳
見吳中超就狗衝

諗起加藤友介喺南華都試咗個幾禮拜腳

好廢

9成係狗志話要簽啦

Xu jiajia係咪潛左水啦？

臭味相投

可能簽左唔出聲呢

含大要實名制，東方唔使，狗志

狗志與油渣

我見百度D人個個都話唱

屌你呀
我地東方洗撚跟恆大

仲唔深潛咩

我都話廢架啦，係有班人話泰甲無數據唔代表弱

好多球員同佢好fd

之前唔肯定ma，睇咗佢d片同上星期操練情況覺得好伏，佢受過傷，一早大跌watt

支筆係佢隻手到,你唔同佢frd咪唔幫你宣傳囉

過埋季中轉會窗都冇班落，有幾多料大家心照

點解人地南區搵到件內田智也咁好用，南華就

早簽同遲簽(過埋轉會窗)嘅分別
南華不如搵朴燦鐘算啦

內地智也係福田健二介紹過黎
南華搵呢件響東南亞打開 應該係用開果個agent介紹

內田踢過日職仲要福田san親自引薦
油渣？俾agent昆鳩就有份

G持港足 今晚就要捐狗窿睇護級大戰

順便問一問狗窿係大概邊個位入

直接穿過時代， 行鵝頸橋底果邊應該快d

終於追到live post
頂你！

無人出 WE ARE 我谷

東方呢d，hea攪可能有驚喜

香港波定律

人地記者乜撚野第4權好威㗎

thx bro

東方龍獅在本月22日就要到廣州挑戰恒大，上演第一場亞冠盃分組賽賽事。

廣州恒大這支球隊，來頭一點也不小，連續六次中超冠軍，算得上是地區強隊。根據外國網站估計，廣州恒大的身價大概是4,095萬鎊，即是大約3.958億港元。而東方的身價估計只值310萬鎊，即是大概2,990萬港幣。計一計數，兩隊的身價相差13倍！
恒大最高身價的球員是巴西前鋒列卡度高拉特，值1,000萬鎊，葉鴻輝就值25萬鎊，即是一個高拉特等於40個葉鴻輝！英雄輝表示：「第一場亞冠比賽，我們作客面對恒大，期望可以守和。」
今次面對恒大很大機會再次跟鄭智交手，葉鴻輝指：「比賽前後所有儀式都會跟足，始終要尊重對手，尊重自己的行為。」英雄輝真有風度，相信東方都會做足準備，一起撐本地波！

或者巴士109/113過海第一個站落, 之後落行人隧道轉右再轉右, 見到去南區既巴士站 (72 96 97 592 etc), 直行就會見到狗窿

作客門票係咪一定要跟球會買
如果我唔報團跟東方自己買機票去
去到無飛入場咪仆街

我仲以為要捐鐵絲網添

多幾個鐘去玩

水原fc應該當地有飛凈
川琦就好少飛

打定電話問東方先, 最好出發前confirm多佢地兩三次係咪真係有飛

川崎前鋒, 同以前川崎讀賣有咩分別?

我見兩隊波都用 等等力陸上競技場

東方打亞洲賽, 又見返呢波, 又係旺角場, 真係懷念一下咁

川崎讀賣=依家既東京綠茵

佢而家咁搞法我驚問職員a就話有
問職員b就話無

Ot
7黑警入獄兩年
鬼佬法官好波

川崎個網, 真係正!

個主場上蓋, 我諗起小西灣同青衣

Fd？邊撚度fd呀？睇過？
虎哥豪哥果班就可能係，後生果班大部分買佢怕咋

屌那媽, 一click佢link去東方體育會個網, 首頁仲係11/25對香港飛馬, 講場外野已經高下立見

件件力撐

寫埋doghole方便外籍球迷

早幾日講開大腸
發現大腸個官網原來重存在

梅方、郜林受傷
金亨鎰友賽表現垃圾級

屌佢老婆 亞姐

禮頓道鵝頸橋冇得過馬路
點都係要行黃泥涌道

郜林受傷算佢好彩，唔洗比迪高打

一係你搭隧道巴喺鵝頸橋中間穿行人隧道

獌有ddg擋子彈
錬有英雄輝擋子彈

btw 垃圾傑廁有佢守龍幾好呢 亞冠可能出左線

葉鴻輝可能係傑志最後一塊拼圖

香港輝

中國輝係球壇張敬軒

中國輝好慘

原來中國輝都係同性戀

男友人
陳7=小斌女

中國輝又港獨

屈葉鴻輝港獨，班大陸人比共產黨洗晒腦

嘜柒都港獨

唔炒4球班港狗實串

咪屈，佢係中國人黎

等睇0：0

不過上年恒大小組出局
今年肯定出盡狗力大

恆大熱身郜林與梅方均傷退 金亨鎰表現被稱災難

一旦梅方無法及時傷愈，那麼金亨鎰很可能就會在亞冠登場頂替他的位置。可是看到金亨鎰這樣的狀態，他要出場很可能就會成為球隊後防的定時炸彈。最後還是希望梅方和郜林的傷勢可以及時康復，不要對恆大的亞冠前景產生什麼影響。

東方機會黎喇

守好三隻鬼就得

迪高一個剷斷兩個隻腳造福人群

1.08倍主勝 9倍和 17倍客勝
係咪熱過中國主場對香港？

踢亞冠亞協根本就係屈鬼
邊個有錢買好外緩就贏
單計土炮成個亞洲都唔會差得遠

不過睇下狗志咁樣準備亞冠 都係不了

好似都係咁上下啦

今晚有冇人入場睇護級大戰
仲未睇過港會 今晚應該會入場睇

上季好似係因為cut獎金先冇出力踢

今季每淨勝一球300萬人仔獎金，仲要每場結算一次，點會唔出盡力，篤定出線都繼續大炒人添呀

講就易, 人地咩級數呀, 今次唔會再似國豬班廢柴咁易守, 而且中國輝前面四個又廢撚過港隊, 擋得幾多球?

上屆因為馬天尼斯好廢

三隻鬼傷左就話姐啦

金井狂比人撚

佢敢出金井未開波就屌得

香港人=港獨

唔知英雄輝心理抵唔抵擋得住 4萬幾人既主場威力呢
4萬幾人同時噓佢 嚇都嚇到腳仔震

唔出金井呀
講明左黃梓右錦濤

bet365今晚場波
2.5 3.75 2.25

買富力真係派錢

夠唔夠膽

呢d盤通常和波

巴西國家隊

ching咁識睇盤劏左狗會幾多

最勁個陣用200蚊本劏左1000幾到
50@3.25收150
100@3.05收300
50蚊4x5過關收670
之後係咁撚失

你有無辦法拎到角球自

發覺吉高由里子有potential加入我地青山之友

完

原來9月3都咁冷

準備好拉HK IS NOT CHINA banner

腎天光屌你老母唔好比我起到你底 你死硬

分別買港會同富力贏, 今鋪等收錢

all in 和波

港超5串1
港會對XX 和
南區對垃垃 主
傑志對大埔 主
元朗對流浪 主
南華對飛馬 客

平手盤
港會 1.975 富力 1.825
有得買會想買港會

如果英雄輝係中國輝
曾誠都要行埋一二邊, 中國正選龍一定係中國輝

搵返當日個post有兩個版本
China (1.07) Draw (8) Hong Kong (18)
China (1.1) Draw (10) Hong Kong (29)

似乎真係差唔多

好想睇今晚場波呀

如果東方嚮恒大身上拎到3分
我當狗志神咁拜

拎一分我以後唔屌狗志

x2
和含大，唔屌狗志

拜牛丸okay?

x3
跟機

減減姐啲花生咁快食完

don't make stupid people famous

牛丸唔係用黎拜, 係要黎食既

唔準搞我個牛丸

再跟

身價最少一億

之前有個支那垃圾龍都5500萬

張露廢到仆街
唔識接兩邊出迎波

無咁誇，曾誠好勁，又高大
蘇寧果個就係垃圾龍，國家隊出醜片:

1:0 輸佢on 9

中國輝高佢幾班啦

【東方鐵桶陣迎恒大】
東方體育會今早在九龍灣公園操練，作為下周三亞冠盃分組賽作客廣州恒大的在港最後一課操練。球隊周末(19日)早上就會出發往廣州備戰。
操練所見，東方試練了3中堅兼3防中的「鐵桶陣」。教練陳婉婷表示，雖然未曾在港超聯賽使用過相關陣式，但迎戰亞冠盃面對3支亞洲勁旅（廣州恒大、水原三星藍翼及川崎前鋒），將無可避免要「冒險」以新陣主守，目標要在該役頭15分鐘盡快入局。她又指，從操練情況來說，羅拔圖及米曹等多名守將達到新陣式的基本要求。門將葉鴻輝則指，能夠與亞洲勁旅對壘感到興奮，他會盡己所能力保「零失球」為目標。

傑志豬排343起碼試過兩三場最後先用來對付蔚山
牛丸試都唔試就諗住作客含大現學現用, 勇過佢十倍

唔使試自動901

亞足聯公佈了新一期紀律處罰公告，其中台電和大同兩隊因在亞足聯盃（亞協杯）首場比賽前53/32天退賽，分別被罰款10000美元，並警告如有再犯將給予更嚴重處罰。

我島

肥佬志又話對攻既？單箭頭一個打對面十個呀？

就算901都要練

佢地應該計過條數玩亞協盃到時蝕得更甘, 寧願俾罰款好過

佢係叫傑志對攻

想睇下蔚山現代亞冠分組賽踢成點
想知佢120分鐘䇔唔到傑志，係蔚山廢定朱sir勁

牛丸件王子係咪就上到位

屌 又話壓迫性踢法

上緊啦
打港超都比正選佢
亞冠都講明左閘位比佢

金井

屌呀 無得睇金井

去南華算啦, 還掂南華唔夠閘

未來港隊左閘 亞冠加油

no way

back to yuen long la diu

其實而家南華仲算唔算香港最大球會？

sure

成個gps 借俾人同人講冇閘

跟番碟仔啦

有蝗俊皓，不了

唔計非足球部分喎

丹尼爾講嗰個數據網叫咩？

opta
上次高美斯巴打先問完黎

之前佢地計過，玩亞協杯總共150-200萬台幣

做乜咁多人問

分組賽6場波總數可以咁平？

比傑志落去玩下ma!

如果係咁, 我朗即刻退出前3爭奪戰

比傑志打埋歐聯好唔好?

本身我朗右閘都唔係好勁姐

金井大港腳cv夠踢元朗啦

yes,金井踢區隊ok,大會/港隊

其實係飛碟勁

唸起大埔谷嘅梁狗記

因為交通費由球員自己出
我唸食宿都係架啦

覺得佢打閘都係妹下妹下

好似係一場

本身話無錢就退出唔踢
依家俾人罰錢

金井打咩位先最好?

後備主席

觀眾

貼錢踢波

話時話 以前細個踢學界成日出入狗窿

啱啱發現被帽，po上黎會唔會有巴打幫手

又有青年軍食女

所以佩斯寶被強行參加

富力食撚屎

富力4號10號17號同超班龍落地獄

禾果：

我哋係用地波為主

我想話俾人知我仲踢緊波

4號同17號由第一場到家下都係咁撚屌

我朗簽禾果返嚟啦，佢加光仔左咗實撚到對面一棟都冇

拖低曬元朗質素

有咩問題？

係呀係呀

最後腰斬比賽

國仔有咩問題🤔🤔🤔

拉大同祖仔冷靜少少

拉大係咪今日屌撚到上身個個

I mean現場

李志海落埋去啦

今天(2月17日)假香港足球會足球場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，R&F富力以4:3擊敗港會，全取三分。今日的入場人數為304人，購票人數為102人，門票收入為$5,690元正。

傍證對上個個好撚癲

李志海踢波果時好似都係冇腦波牛

唔係 坐中間小小

今晚之後對畜力呢隊波更加冇好感, 除左因果外真係冇乜睇既價值, 佢地波底係好但係格太閪, 後半季應該一場都唔會入場睇, 頂多睇東網直播算

和解ok? 無謂為左第三個人搞到咁

ok

Ok揸翻手
睇完富力嗰幾個支那仔谷鳩氣

唔係你

屌你老母呀閔俊麟

涂東旭打中堅位正正常常，
唔明點解上禮拜聯賽對東方要用到荊騰搭曾細佬

班友係尻架啦，其實富力我淨係顧卓耀國踼成點
反而想講下新黎個幾件大陸仔有啲料，
之後我諗難踼好多

考古學：點解肥邱要錫會章？有冇片？

都未嚟香港

足總盃救飛馬12碼

條友根本中甲正選水平，又嗌住條防線，波底又好，之後中堅得返陳佳奇一個炸彈

涂東旭好撚勁
3球都唔係輸佢

新黎個幾個真B隊，閔俊麟都冇咁高ca

省港杯台柱，另一個都係

本身都唔會入場睇呢隊支那波啦

個66號好過港超好多中場

睇黎而家要打贏富力愈黎愈難

最後一輪畜力小西灣對垃立隊，唔知到時知邊隊降班未呢

睇幾次富力都見到一班mk屌鳩卓國

港會lo

黃浩軒，寧安，涂東旭，侯俊傑，都好波

屌支那仔都算, 隻眼開隻眼閉, 連因果 賤晃呢d真香港人都屌埋真係唔知佢地想點

睇左飛馬同呢場，兩場最閪

又撚見佢地屌細牛子成

呢兩個今場打得仲好啦

楊挺又返黎，三個新貨有料，真係寄望賤晃，奇哥自爆

子成細牛禾果鐵膽

三個位前線位難打

yeenie臨尾個訪問d賴音多到.....

富力雙殺飛馬點算

【飛馬摩迪～蕭俊銘】
香港飛馬一向重視年輕小將的培訓，黎洛賢和鍾偉強等都獲得不少上陣機會，同樣來自夢想駿其的蕭俊銘，外號「摩迪」的他對南華才首次正選上陣，而在剛過去的菁英盃16強以後備身份上陣，更在12碼階段射入重要的一球。
為了適應球隊戰術，「蕭銘」更要嘗試右翼位置。然而，對於這名17歲才接觸11人足球比賽的小伙子來說，轉型絕不陌生。緊抱夢想，懷著樂觀總有轉機。
盤扭技術上乘的蕭俊銘，10歲才正式學踢足球，經過7年的7人足球生涯，直到十七歲才加盟深水埗參與丙組賽事。第一次接觸11人足球，「蕭銘」吃了不少苦頭：「落到場真係唔識踢，走位唔知點走。以往踢小型球，只需顧及幾步之內的範圍，傳球和視野都好短。」
經過數場比賽後，充滿天份的他已經適應大場的踢法。轉到南華預備組後，更得到提拔到一隊的機會。此時，現同樣效力飛馬的好友鍾偉強力薦他加盟甲組的駿其天旭，協助球隊升上港超聯。面對兩難抉擇，他決定接受挑戰，最終如願征戰頂級聯賽，年僅20歲已獲得9次正選機會，相信他絕不後悔當初的決定。
上季的出色表現，令他獲得飛馬招徠。然而，身為進攻中場的他，今季在兩名英式教練的戰術下，需要轉任右翼，「蕭銘」直言下了不少苦功：「教練經常指出我的防守問題，有時對方交叉走位，唔知道要跟邊個球員，所以每次教練會刻意在操練訓練我的防守和遮線技巧，立即指出有甚麼問題。」經過近半季的調整後，他在12月終於首次正選，更協助球隊擊敗昔日曾向他招手的南華。
「摩迪」的技術造藝受到隊內上下的欣賞！而球隊壓迫性踢法令有更多埋身接觸，對身形瘦削的「蕭銘」絕對是一個挑戰：「其實去季開始已不斷健身，練好下盤力量，彌補身形不足。現代的足球速度和對抗性缺一不可，無理由齋踢技術。練好體能後，或者可以踢返中場中呢。」
在下半季球隊實力加強下，希望自己仍然有機會上陣，報答家人的支持：「爸爸逢主場都會入場，但自己又無得成日踢。不過對南華後，我相信自己有能力上陣，正選或後備都好，我想話畀人聽自己係得嘅！」

摩迪

其實新黎個幾個會唔會剩係用黎打呢場護級戰，之後唔再落黎打，留翻係中超用架??

以飛馬上場表現
真係輸得

蕭銘打前咁撚多

又未夠班打中超

WFC 之
李健踢澳甲
算不算外流呢

用黎涉位啫

守龍個個？

淨係記得佢俾本田射入罰球

有大陸仔叫佢收山

撚人我屌你老母

最記得香港08幾個龍佢最掂

李志海落地獄，死全家

向嘉馳條垃圾終於可以入雪櫃

港會一入波，有個呀叔同49000開心到fing哂手跳舞 好似香港贏左世界盃咁 好好笑

細牛還好，踩人成係第二個被狙對象

港會追到3球看台個畫面以為睇傑志絕殺河內

踩面成俾人屌都抵撚死啦

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League

【立即重溫港會踢出火！港會 3:4 R&F富力】- 2016-17年度中銀人壽香港超級聯賽
立即睇番港會如何用鬥志連追三球！球賽進行至50分鐘港會已經落後緊4球，但最終全隊用強頑嘅鬥志，有隊長芝利卡士梅開二度及後備入替嘅文家永建功，成功連追三球，即使痛失三分亦踢得精彩！
-聽日賽程-
冠忠南區 vs 標準灝天
下午2點半 香港仔運動場
傑志 vs 和富大埔
下午5點半 旺角大球場

波總同東網咁撚快手

每場都有

富力球迷

個49000精神有問題架
俊立的朋友黎

得返條垃圾防線係隱憂

呢條撚樣真係愈踢愈鳩

支那精神

南華下場打撚死支那狗

大陸仔全部仆街死

條七號用少少力撞禾果
楊挺條撚樣衝上去補腳

唔俾富力屌打要還神

呢場真係要睇

南華算鳩數啦

楊挺都算係咁
呢條撚樣由我第一次睇富力就比人開名屌到而家
從一而終

閔俊麟啲波太慢，如果棄用佢，再用黃浩軒同寧安搭候俊傑都幾勁

係咁拍49000個章

楊挺條撚樣撞港會條友再撞中mk國

如果輸俾富力油渣會點

高美斯、拳贊

yes
港會條友都幾無辜
仲要比人吹罰

49000係咪小西灣對富力個49000

楊挺咁撚樣都冇牌
何煒昇真係好波

咁快有精華

邊個49000，小西灣對富力個場又係有個49000

原來貴州要常飛亞唔要楊挺

乜野小西灣對富力

係
同一個

港會 對 XX
10(6) 射門(命中目標) 11(8)
6 角球 1
212 傳球 429
153 成功傳球 381
5 越位 0
48% 控球時間 52%
20 犯規 7
2 撲救 5
1 黃牌 3
-- 紅牌 --

羅太痴撚線
著高踭鞋攀石籌款

真心覺得榜尾3隊最慘係標天
有幾場都打得幾好
對流浪元朗都係head兩球嘔返出黎
咁就冇左5分

老細無教你點貼link咩

港會主場打飛馬流浪都幾好

下面搵條友發力拉佢上去仲使乜理著咩鞋

好正

bear巴打上載咗全場咯

又可以mark

又諗起係巴士有幾個唔知咩隊嘅青年軍勁大聲係咁講食女食女 有個個細佬踢過傑志 又係咁講某青年軍女女因為唔靚唔受佢地歡迎 無撚聊臭mk

慢慢啦，我都係down哂D片無耐，聽朝先開始剪

呢位曼聯球迷

最記得係佢係小西灣俾真。港會球迷笑佢

東網影唔到個波仔飛撲接李志海波

你？

有日南華唔知對咩，佢企係大鐘底全程鳩叫

傑志青年軍扮醉食女

我小女子睇波炸
東網唔影我算好

同俊立有得比

我特登坐係富力個邊

扮絲打可恥

又屈

【#港超】身在緬甸農村嘅同事都要上網搵直播link睇依場波，就知今場護級大戰有幾好睇。

全文：

#港會 #富力 #卓耀國又入波 #佢話已經還晒錢 #港會好熱血 01體育
----------------------------------------
渣馬跑手相簿稍後陸續更新，憑號碼布數字即可睇相！做足準備等睇相：

還晒錢？

左腰果

<a href=" title="17-02-2017 香港超級聯賽 – 港會 vs R&F富力 ， 富力食屎!"><img src=" alt="17-02-2017 香港超級聯賽 – 港會 vs R&F富力 ， 富力食屎!"></a><div style="font-size:11px;">
禾國呢下好丁

法國波台巧多性別認同小眾

認真啵 如果係垃圾晃蟈國明呢啲比我都連埋一齊噓

有冇人未訓

me

【#港超聯】壞孩子 ‧ 赤子心 ─ 李毅凱

李毅凱在球場上以火爆聞名，出道時更被謔稱為「球霸」，是不少球迷眼中的壞孩子，其實他內心深處，仍保留著赤子真誠。

小時候的阿凱，試過逃學，誤交損友，幾乎行差踏錯，更跑去紋身，但所紋的卻是家人的剪影。對足球的熱愛，源於同樣熱愛足球的爸爸，送給他的第一個足球。而阿凱要感激的，又豈止於家人。傑志教練朱志光的循循善誘，亦是他踏上職業足球道路的原因。

「當時年少反叛，熬不過青年軍刻苦訓練，所以就逃跑了。幸得朱sir說服我回去。從那時開始，我就以成為職業足球員為目標。」

性格火爆的阿凱，在球場上不時引起爭執事件，但早前省港盃將火爆性格化為激情，跑足全場，提場聲震天，縱然含淚落敗，但披起港隊的戰衣，卻讓他逐漸成熟起來。

「坦白說自己在球賽上火爆性格仍有待改善，但我仍然希望內心還保持著這道火，始終踢波講技術之餘，心態也相當重要 。」

迷途知返金不換，阿凱雖然剛又被外借至飛馬。來來回回，阿凱並不介意，一心只想不斷進步，總有一天回饋母會。

始終，他的赤子之心，仍然燃著藍色之火，為香港球壇出一分力。

#ACE17 #NeverFollow #Tango #keymansoho #HongKongPegasusFC

螳臂擋車大無畏 失而復得 東方亞冠初體驗

【明報專訊】得而復失，失而復得，應屆港超盟主東方龍獅將於周三出征廣州恒大，展開6場亞冠盃分組賽初體驗。面對幾支亞洲巨頭，球員和主帥「牛丸」陳婉婷自知是螳臂擋車，牛丸不會奢望球隊能殺出重圍，但寄望麾下和自己都能珍惜機會從中學習，將這些經驗，用來把香港足球這把螳臂練成鐮刀。

季初因資金問題，東方一度申請退出亞冠，到後來問題解決，本以為會由傑志出戰分組賽，但上年11月亞洲足協確認東方的參賽資格，去年大豐收、經歷過多項第1次的牛丸，都對第1次挑戰亞冠感期待：「之前連做主教練都沒想，更沒想打亞冠，有挑戰是好事，對我、對職球員都是難得機會。」當知道能夠參加亞冠後，東方雖未有大事擴軍，但備戰不敢怠慢，球隊在12月到泰國集訓踢熱身賽，近日亦加強體能訓練，牛丸則於12月開始考取專業級教練牌照，並觀看同組3支球隊的比賽影片，詳細分析對手：「恒大外援質素很高，高拉特、阿蘭等個人能力強，死球亦很出色；韓國的水原藍翼壓迫搶截很強，而日本川崎前鋒則善於用波組織。」

牛丸睇片研究對手 縮短訓練谷體能
不過，無論如何研究，都只有1個結論：「點都係困難，都是要主守為先。」只有4個月時間，要追上亞洲頂級水平是絕不可能，她坦言只可盡力拉近距離：「未應付過這級數的球隊，技術上很難在短時間提升，唯有體能搭救，但球隊已進入下半季，球員易累，故會濃縮訓練時間，增加強度、力量和爆發力訓練，並增加個別球員健身量。」而1月才從理文流浪歸隊的左閘黃梓浩，亦表示近日加強了力量訓練，並在球隊安排下飲用蛋白質補充劑，盼提升體能對抗強敵；而為配合主守，除了迪高及米曹兩位中後場鐵膽，教練團在外援名額挑選了守衛羅拔圖，以及防守意識較基奧雲尼高的射手洛迪斯。

不設目標 「不讓港人失望」
作為亞冠初哥，在未來6場分組賽，牛丸直言沒有設任何目標：「沒有要求球員要得多少分或入多少球，因他們很期待比賽之餘，亦很有壓力，不想再令他們加壓。」若要說目標，是希望麾下與自己都能向高水平的對手偷師：「很難得與實力高的球隊交手，盼球員可開拓眼界和提升狀態，自己則觀察對方教練的部署和臨場調動，盼能從中有得着。」能代表香港足球在亞洲最高水平的舞台亮相，牛丸亦感榮幸：「是一種光榮，季初輾轉到現在失而復得，好像冥冥中注定，要盡力不能令香港人失望。」

5後衛應戰 港超主攻難練兵

【明報專訊】東方一向慣用4231陣式，但因預計亞冠會主守，料會轉陣以541應戰。牛丸指留意到今季英超不少球隊都轉用3中堅或5後衛，但奈何東方在本地賽多數主攻，沒法測試此陣式，球員要在亞冠適應新位置亦是一大挑戰。

外援棄攻兵選守將
牛丸自於11月知道球隊可出戰亞冠後，就已經想過排出5後衛應戰，她解釋：「上年8月起已見不少英超球隊採用，以往都流行過3中堅加兩閘，但以前有『清道夫』，現多用區域聯防，因對手水平高，聯防打5後衛會較安全。」她又點出要實行541陣式的優點和對後場球員的要求：「若對手打單箭頭，雙中堅1個出擊1個包抄還好，但以恒大為例，他們3個前鋒都會內切，3中堅需溝通好，不能因人多就各自為政；而中路夠人手，兩閘可更主動出擊攔截，翼鋒亦不用經常為兩閘包位，反擊時可更放心散開。」正因如此牛丸放棄了幾名個人能力強的中前場外援，揀選了中堅羅拔圖讓防線有更多選擇。

不過，東方從未在本地賽試用過這陣式，牛丸坦言無可奈何：「直至目前只有1場銀牌決賽主守，其餘賽事都主攻，即使試用都不會有預期效果，唯有在訓練上實行，球員或會不適應，但這亦是亞冠的考驗。」而料會擔任正選左閘的黃梓浩，為港隊出戰省港盃亦曾踢過類似位置，他自言有信心可適應。

對手強自己好多，無想過出線可以理解
但不設任何目標會否太hea太消極

橙

你唔洗怕
我唔覺得牛丸係個咁唔認真既人
佢可能都想坐住2-3分出局既

有一分已經謝天謝地

黃梓浩上位機會，港隊左閘無人，亞冠打得好d，
一定有份入選 加油

未必係牛丸想hea打
可能係狗志set左目標聯賽優先
唔好為亞冠喺聯賽留力
始終下屆有錢搵最重要

有可能

港隊正選左閘永遠都係姓金

亞冠黃梓應該正選，金井bench
今年有進步，仲有機會

其實黃梓一早已經勁過金井

今季係，不過我記得之前aya杯黃梓對越南佬全場隱形，對抗性唔夠，今季有改善，加油

傑志揚言全勝後上封王

(星島日報報道)結束亞冠盃之旅後，傑志隊長盧均宜揚言重新專注港超，今午五時半旺角場勢挫有港將伊達掛帥的和富大埔。他還寄望乘聯賽一哥東方龍獅本地和亞洲賽分身不暇，領軍餘下球季全勝後上封王，來年直接躋身亞冠盃分組賽。

東方下周起出戰亞冠盃分組賽，相反傑志只須專注本地賽事，盧均宜笑指有機可乘：「預計東方將面臨舟車勞頓和雙戰線難題，這正是我軍後上奪港超好時機。今午我們不勝無歸，劍指來年亞冠盃分組賽資格。」隊友林嘉緯補充，要小心大埔中場伊達，務求全取三分。

。

今日就失分啦你

金井唔係打右閘mei?

上恒大官網買飛
都一定要有大陸身分證先買到

本足前點買15區

屌佢唯有用淘寶

實名際wo

應該買飛時先實名
入場邊得閒逐個對名
如果唔係點幫朋友買飛
不過如果入場要show證件, show回鄉證可能真係唔比入

其實傑志班友係咪睇唔起港超
真係當自己食硬咁

肥鳩錫章.gif

肥鳩錫章？？？？？？？？？
唔記得咩事ar

救出12碼

上年？

yes
上季足總盃決賽12碼

對飛馬場決賽

揭秘恆大對手女帥:獲吉尼斯世界紀錄 已看遍更衣室

7年前，帶著地理及資源管理學士學位，21歲的陳婉婷從香港中文大學畢業。3年後，這個因為貝克漢姆痴迷足球的女孩，又拿到了運動醫學及健康科學碩士學位。在家人的設想中，她應該得到一份不錯的工作，獲得著匹配自己學歷的薪水。然而，早在初中就喜歡上足球的陳婉婷，卻走上了截然不同的道路，在職業教練陳曉明的召喚下，她加入了天水圍飛馬俱樂部擔任數據分析師，那個“執教社區球隊”的願望，似乎正以另外一種方式實現。

對於女兒的決定，陳婉婷的父親起初極為反對，他不希望女兒把人生都梭哈在足球上。更何況，這還是一份薪水微薄的兼職工作。

有一段時間，陳婉婷與家人爭吵的次數越來越多，她自己笑言，“每一次討論都像是火星撞地球”。事實上，對於自己情定足球的意願，陳婉婷早在15歲時就開始向家人隱瞞，那年假期，她申報了一個足球專業課程，而在監護人簽字一欄，她直接仿造了母親的簽名，以假亂真。

如今，多年已逝，當自己的家人已從抗拒變為支持，陳婉婷已然成為了全亞洲乃至世界男子足壇，最出名的女性主教練之一。去年11月，陳婉婷被BBC列入年度百大女性榜單，她也成為名單上唯二的女性足球從業者——另一人為巴西名將瑪塔。在自我介紹中，陳婉婷寫上了自己的座右銘：“如果沒有規劃，你就只能失敗。”再有5天，崇拜克洛普、穆裡尼奧和瓜迪奧拉的陳婉婷，就將率領香港東方客場挑戰中超冠軍廣州恆大淘寶，這是她第一次指揮亞冠小組賽，也可能是斯科拉裡執教生涯第一次親歷女帥男兵。

陳婉婷有個綽號叫“牛丸”，性格“牛”，“婉”似“丸”。自稱“熱血、堅持和固執”的她，或許也期待著能從天河體育中心全身而退。“球聖”克魯伊夫說過的，“憑什麼小球隊不能爆冷土豪？我就沒看見過哪袋鈔票可以自己進球。”

眾所周知，陳婉婷在突然接過東方隊主帥職位前，已經在香港足壇積累了諸多經驗，從天水圍飛馬、南區、太陽飛馬，到香港五人女子隊、香港女子青年隊以及東方隊，她穩紮穩打，一步一個腳印地前行。而“牛丸”的身份，也從數據分析員、行政主任、策劃經理，升級成了助理教練直至主教練。2015年12月，幾乎是在毫無預兆的情況下，26歲的陳婉婷被東方高層由助教推上了主帥位置，她不僅成為港超歷史上第一位女性主帥，還是當時聯賽中年齡最小的主教練。

在俱樂部上下、球隊內外以及球迷的鼎力支持下，陳婉婷率隊打出連勝，甚至兩挫勁旅南華，“原來沒有想象中的那麼恐怖啊……”去年4月22日，正是憑藉客場2比1擊敗南華的勝利，東方提前一輪奪取港超冠軍，整整21年過去，這支球隊終於重新站上了聯賽之巔。10天后，陳婉婷在訓練基地迎來了特殊的客人——吉尼斯世界紀錄大中華區管理總監特意從北京飛往香港，當天，在訓練課正式開始前，“牛丸”接受了吉尼斯頒發的紀錄證書：“全球第一位獲得男子足球頂級聯賽冠軍稱號的女性教練”。陳婉婷說：“我非常感激家人包容我的任性，若能以生命影響生命鼓勵大家追夢，我會非常開心。希望這可以為女教練帶來正能量，香港沒有性別歧視，有志向的不妨嘗試。”

這個休賽期，聲望愈發響亮的陳婉婷很忙，她不僅前往韓國進修學習，還在深思熟慮後，婉拒了西乙B球會胡米利亞的執教邀請。作為胡米利亞的合夥人之一，國內知名解說員唐暉如此表示：“她對於東方隊非常熱愛和忠誠。”截至目前，新賽季香港超級聯賽已經戰罷13場，衛冕冠軍東方隊以10勝3平保持不敗，場均進球數更是達到2.92球。在多賽一場的情況下，他們與第二名傑志的差距已經達到6分。

“無論男人還是女人，教練就是教練”，陳婉婷這樣說道，“至於你們最關心的更衣室，說實話吧，我基本什麼都看過了。”

咁大段野重點係最尾

回鄉證no.得唔得？
（no.要包埋申請次數）

有冇片？
我琴晚搵片搵唔到

如果去官網買, 正常要註冊做會員
註冊一定要用大陸身分證同實名

橙
之前去北京旅行用wifi要人打身分證no.
回鄉證no.包埋申請次數就得

Everton DVD (垃王球皇片)

原來幾個巴西鬼都係同一間AGENT

婉拒了西乙B球會胡米利亞的執教邀請。
都唔知好事定壞事

可唔可報驚拉牛丸偽造文書

尋晚隻獌狗好似都係傑迷黎

東方咁多小學生會唔會教壞佢地

唔好搞牛丸please

腎天光未食藥?

2.55.30
佢咩都錫晒

講事實咋喎ching

呢d思維同傑志家長有咩分別
係唔係都話教壞人

有冇手足知點解馬拉今年club points得0.45？
唔是0.3+0.15+0.15=0.6咩？（直入加兩和）
🤔🤔🤔🤔🤔

睇下今日見唔見到佢先

上圖左>右

仲正過cannybb

下圖堅正

狗志聽日有重要事情宣布

有冇ching收到風係乜事

自降丙組？

會唔會又話退出亞冠

成日覺得下面條女個樣好似李毅凱

FF下先，如果係宣佈渣主場球迷飛要有身份證先可以入場，今季同下季都唔反東

入場要身份證？

等亞洲足協罰到香港下年都冇得玩

咁普通既事唔使等聽日啦

係唔係公布自己有咩重病
決定退出足壇

作客广州有關安排？

痛風閪腳無得醫，要切，將離任總監一職

內容如下

咁咋

宣佈旅遊巴幾多點唔等人、記得帶身份證回鄉證

原來係旅行茶會

Pish

唔好展示港獨標語

巴打都上廣州睇波?

原來係造勢大會

星期六都要返學上BLS

星期日有無師兄會去元朗場睇波 到時我都會出現

萬般皆下品 惟有我朗高

唔係應該0.6咩？參賽0.3、贏曼聯0.3、輸大阪0，or 90分鐘內贏唔到曼聯就當做0.15？

全世界去晒傑志好未

今日有傑志睇 睇完再去踢波

和議

901駛鬼試咩

港足明星球迷bigmac endorse

由U隊開始踢起

唔會去啦
傑志最多咪五萬波糧一個月
東方有八萬幾

蔡國威已成犬

誰?

愛一個人 需要勇氣

想問下傻bong傷左定係點

應該係兩場120分鐘和各有0.15
直入第二圈都有0.3？
屌 好撚奇怪

之前踢過飛馬同大埔

出場耆英盃對畜力復出翻啦

yes,楊挺已被彈鐘

好期待。

是你不想我啦 甚至不找我啦 無非幾天變化 就像摑我幾千巴

一前一後？？？

yes,常飛亞前鋒，今年省港杯幾好

其實自命受苦都只因我能離不離
看著對你愛得彷似愛情欲避不避
若能耗盡力氣 去捕捉你
亦能剩下自己可挽救自己

希望我國可以靠條片外流

諗好用咩歌未

仍執著一個信念

我沒有 放不低的散聚
捍衛我 要堅守的壯舉
我沒有 過不到的畏懼
無視那 誣蔑我的判罪

紛擾的世界總會有唏噓
誰亦有維護理想的血淚
消失的證據 未曾磨滅著過去
和我面對 雨打風吹

仍執著一個信念無論結果撐下去
血脈未靜似水 怎會絕望疲累
一些過去 一些面具 放下埋進土裡
自尊教我面對 劫難亦是無懼

人生太短 出手要更大

無盡
(代表mk仔夢想)

對大阪唔係90分鐘內被ko咩

但係我係中國人

最大路嗰D輕快電子純音樂?我驚太本土外國球會/球探唔啱

咁可能我記錯了😂

sigma ft. labrinth - higher

輝：但我有女，你有冇？

謝德謙 [GK]
2 沈國輝
3 史必
4 劉學銘
5 加拉度
8 陸志豪
11 蘇沙
14 夏志明
20 比圖
21 馬高斯
22 杜馬思

25 奧力斯 [GK]
6 尹東憲
7 美高 [C]
11 廖培楓
12 鄭兆均
16 郭子堦
18 陳湛羲
20 摩域治
22 勞烈斯
23 艾華頓
90 劉智樂

後備球員
1 王子謙 [GK]
6 迪基圖
7 梁子駿
12 許宏鋒
19 陳港斌
25 基奧
32 內田智也

1 張景驊 [GK]
3 謝雷
4 劉梓堅
10 李吉勲
27 余沛康
29 劉冠邦
42 鍾昇霖

美帝鋒

史必出返黎
美帝鋒連正選都冇撚埋
屌你老母

鄭兆均正選

咪撚出占士搵美帝鋒打前面咪得囉

yes,子彈勁廢

ricky死攬契仔

宜家先喺屯門上車，三點前趕唔趕到去香港仔睇西波

no

驚有冇飛賣好過啦

呢個就真係始終你唔係鬼佬

子彈無前途可言，自己唔珍惜機會，垃圾表現

之前對南傑都係美帝正選，史必後備，應該驚史必出太少唔happy啫

轉去旺角場啦

子彈打港會就勁

Support kitchen la diu

飛我有

係粉嶺見到伊達同保羅

腳患馬

地鐵去到海洋公園站好快，有可能睇到半場既

市川蕙禎

子彈入波

子彈入波
唔識形容，奧力斯出迎疑似比對方衝撞到下無吹

標天個龍會唔會太輕出

lamp

馬高斯助攻

michael右路死球斬中，馬高斯頂入

又邊個入啊屌

屌那星有冇咁撚燈呀
咁我都覺得東方作客恆大輸撚硬

michael斬得靚

都係叫agent幫我搵隊好D嘅隊算了

比條柱檔住左

送分童子想贏波？笑撚死人咩

垃圾東方，泊大巴無q用

臭力斯開龍門球直斬比謝德謙係咩玩法

事實證明馬高斯只適合打中型班

下季跟住灝天玩
有我有美高叔叔
希望有個柱躉中鋒幫吓我

子彈4球港會入，刷數據

同魯卡斯一樣

香港柱躉中鋒全部係咁

大型班唔甘心玩高Q大棍嘛，雖然東南傑都成日靠燒味食糊

南華玩返迪天奴戰術
魯卡斯好岩使啦

依家幾比0，我上星期發夢南區炒9比0
痴撚線

michael傷得好嚴重咁樣

執波仔幫手抬埋擔架咁好既

michael整親左邊大脾傷出，美帝in

角球好快有9：0

出佢喇，滿意未

轉緊上救護床，睇嚟去醫院

micheal

好似好撚痛咁

一入場就入波

希望係感痛，啲筋腱唔好太傷啦

3比0啦？

無事，唔使上床，yeah

膝蓋受傷重創

yes, 劉學銘

膝。。唔係十字呀嘛

蘇沙左路角球開出，混亂下學銘搵到波射入

屌

以後仲點斬靚罰波

太happy, 岩岩玩fm最後一輪突登輸俾包尾個隊, 踢左南華降班

又係膝。。。佢唔係傷過喇咩

我整到飛馬降
fm15輸俾駿其

子彈單刀唔入？

終於有美帝鋒

六合彩

連登仔唔係最鍾意批評人地踢9斬嘅咩

因為saint john 唔夠人嚟啫

靠Michael傷先出就唔係幾滿意

半月板位置腫晒
左腳唔郁得
痛撚到仆街

標天守角球好撚差，南區次次都同一招開近柱冼後，然後標天次次都亂到七彩搵極都搵唔到波
搭棚咩，全部人縮哂禁區咪仲亂

鬼咩
得摩域治識頂波

係嘅，屈高大都屈死，勞烈斯都唔知做過乜

勞烈斯真係得個高字

垃圾隊友阻撚住我上位

垃垃隊增完兵都咁廢

岩岩先發現東方vs傑志放左係最後一輪, 即係只要東方lead唔過3分, 傑志lead唔過4分, 個場就係亞冠分組資格賽

垃王單對單謝德謙連龍都唔中

足總應該特登咁排，上年都係咁

子彈

子彈禁區外遠射破網

子彈靚波

燈到子彈正式復活

子彈今日on fire

子彈都7球

美帝鋒鳩射都入

美帝鋒又整一粒

美帝禁區頂勁射破網

美帝窩利入波 靚撚到

唔通真係應驗巴打個夢有9：0

燈到子彈入兩粒

5:0

仲有4球，無咁易既

燈撚到

原來尹oppa打緊 岩岩先知

南區會升上第3位

輸晒咪一齊6分囉
G持

垃垃隊豬晒咪俾港會過至少一分囉ching

垃垃隊有6分咩

南華今輪對咩

5分？記錯

飛馬， 不過陳7唔出得

閪波降班喇日鳩日阻住哂

垃立

馬高斯goal

換埋內田入去，埋單7球有機

梁子駿禁區頂直線劏穿，馬高斯入

梁子駿空龍7碼中眉

等緊賽後垃垃又公開批評球員

南區成日都打比數 好抵睇

想問垃垃今次係邊班人累死隊波

垃隊振作爭做九弟ok?

2017-03-17 -- : --
18 港會 vs 標準灝天 超級聯賽 香港足球會足球場 20:00 $80, $30

HKFC

342

東網唔該直播

342人
已經有人離場趕去睇下一場

俾我入番幾球跟住港會贏ok ?

廢伯進化到七十五分鐘就走

洗唔洗咁早

享受比賽

港超聯一月MVP謝德謙

人柒做呢啲都特別柒

亞視六合彩嗰個
咁做狗都好過做亞視狗嘅

又真係幾少有

bin

勞烈斯

Michael冇入院

binc勤

係，洗淨白白

5:30搵開post定係度傾

有直播開post吧

I don't open, find people open

徐宏傑一停賽條防線就搞成咁

李克勳換入又換出??
垃圾立點屌隊波都炒唔到招SIR
招SIR好波,玩9死垃圾立
垃圾立要趁地淋

傷出呀
係咪有傷唔換踢少個呀

攻力勁過元朗

覺得太少?

輸咗咪七囉

仲有
R&F富力以4:3擊敗港會，全取三分。今日的入場人數為304人，購票人數為102人，門票收入為$5,690元正。

會員套票係咪唔計購票

負碌都算攻力既

一早出余沛就得啦
但勞烈斯今日都點要出

出火雞=輸硬
除左2球死球混戰 同美帝鋒個球
其餘3球都係輸火雞

2:0罰球輸佢on9 foul
占士個球輸佢甩波
馬高斯輸佢放走梁子駿

有冇人知我大概點
miss左幾多餐士

應該唔計，會員票係贈券波飛

召喚成功

呢年好少睇
余沛今季踢成點

0:9 -> 6:0

XX南區線都帶動唔到wfc波入場人數

最on9係飛碟自己都係教廢隊先勁

垃隊拖低入場數字

負負得正

3:0單刀射出界
錯失追成3:1

差d就全季所有比賽入10球

香港pulis

咩0:9?

有垃隊入場??不了

上次對南華都好似過千人，
大家都係睇戲碼先決定入唔入場

巴打報夢

富力球員 仆 街 死

I will be back on the field in no time! Speedy recovery!

Great win today boys! 6 in a row and counting....

#kcsouthern #nikehk

Michael應該冇咩事

寨卡病毒 又擺大哥款

恆大需重視東方1人 兩戰國足他連拒80腳射門

台電男足今年原本要參加亞足聯盃(AFC Cup)，無奈最後因年度預算早已編列，無多餘經費，只好放棄參賽，總教練陳貴人對此表示可惜，若是未來有機會並提早先編預算，絕對會參加。

亞足聯盃更改賽制後，未來會員國的職業俱樂部若是有參與亞足聯賽事，將有機會提高該會員國在亞足聯的排名，因此為拉高排名，足協日前推派台電、大同出征。

不過該賽事採主客場，光是主場賽事就要花費至少150萬元，對於「非職業俱樂部」來說是不小的負擔，儘管足協有協助台電、大同向體育署申請補助，但最後還是因經費負擔困難選擇棄權。

▲台電男足總教練陳貴人。(圖／記者張克銘攝)

陳貴人表示，由於台電是公家機關，每年度的固定預算早在前1、2年就編列完畢，因此要憑空多出資金參賽幾乎是不可能，只好忍痛棄賽；至於大同，也因為經費，加上客場要前往蒙古，面臨零下的低溫環境，同樣選擇棄權。

「以我的立場來說，能讓球員有機會參與國際賽事當然很好。」陳貴人說，「也很感謝足協肯定我們的實力，但這次報名參賽真的太突然，如果未來還有機會，若是提前知道要參賽，公司能先編列預算，我們絕對參加。」

由於棄賽，亞足聯發公文表示，台電、大同都將被罰款1萬美元，對此，陳貴人表示，會向足協協調，看能否分擔這筆罰款。

我島

陳貴人表示，會向足協協調，看能否分擔這筆罰款。我島足協邊有可以會比錢

因撚住迪高踢撚斷你班貴價外援隻腳好過啦傻仔，今次係瓷器對缸瓦

可能對荷西保連奴嚟講迪高嘅茅只係小學雞級數

咁alan呢d玻璃要小心

一腳將alan西返奧地利

冠忠南區下輪聯賽將作客九巴元朗合演巴士打吡，主席陳文俊透露贊助商冠忠巴士勢將加碼獎金，務求贏波又贏面子。

球場有打鬥故事 像雪花飛縱
文俊放低了往事 像送走清風
聯賽每一次偶遇 鳩鏟於芒農
蠶食那亞冠美夢
狗志又失蹤

東方無腦 足總放縱 欺詐觀眾
波飛卻在chi-na狗口中
多番故弄釜山更凍摧折kitchee
遺憾當初港超不捧